楊潤雄指不參與內地考察會否影響校內成績由學校決定

新高中課程通識科將會改革，公開試只分合格或不合格，亦加入到內地考察活動。教育局局長楊潤雄說，不會迫學生到內地，但希望給予機會讓學生增廣見聞，對考察項目有更深入的了解，至於推行細節要交由課程發展議會考慮。

他表示，考察不會計入公開試分數，至於學生如果不參與會否影響校內成績，就由學校決定。

被問到部分中學生曾參與社會運動，到內地考察是否需要預先審查，楊潤雄表示，學校可按實際情況與教育局商量。

拋個波俾學校

邊間學校唔影響成績就清算

仲係以為d 人係唔了解/未去過大陸而反佢

實情係越了解 越討厭

再用文匯大公批鬥 點會比你有機會唔去

叫你個仆街仔返來試下先啦屌你老母

same here
早幾年差唔多每年去過一次左右
街上面周圍掛果啲政治宣傳真係嘔心

跟住如果唔去無影響，又屌鳩老師同校長

然後又出通告 暗示

乎合蟈蜻

ON9
我個女14歲未試過一晚離開我瞓
家下重要返中國

唔見左有咩事邊個負責
係咪學校揹

唔返中國一定fail啦

唔講政治先
淨係堆民生野就夠哂討厭

不如局長了解下有幾多人係去過中國「了解」但仍然覺得討厭先

黨會負責，你放心

即係砌唔夠人數就釘老師牌

領導會享用先

校內成積係冇撚用

放心
十年前一堆香港人我係中國人啊hi
個陣仲係一堆交流團大把人上上落落
到一九年年頭仲大把人北上西茶西底撈
但一過左一九年就
所以支那永遠唔會令人失望
人心回歸佢發夢好啦
連班廢藍都係見錢份上先個個我愛祖國
試下美帝係香港上空大灑綠卡免費派
即刻幾百萬人走難咁款走去個blm墮落槍戰國度

又想問一句，咁啲非華語生又係咪一定要去呢？佢地點解要認識你嘅祖國？簽證又麻煩，係咪正苦免曬佢地簽證呢？係咪免費送佢地考察呢？

去完返黎全部變晒反共份子

痴撚線
唔洗溫書唔洗操卷？
邊個去邊個笨

澳洲有冇手足，請你地救救香港既同學仔

嗱所以正苦係無逼同學仔返支那㗎
唔好再話正苦硬推愛支教育喇

然後清算唔參加嘅學校？

如果淨係得P同F揾鬼返去

佢送左自己d仔女去未？

佢仔女係澳洲考察緊

真 以前跟學校上撞正劉曉波就死 成個行程要改 4星酒店又唔好住 宣傳又好l煩

同一次性言論自由有咩分別

會唔會揀唔去，就罰鳩啲老師同校長？

咁點都有批會俾人呃到既，始終仲細

咁學校由邊個話事

如果每年有一兩個同學喺大陸考察嗰陣因為嗌口號永遠返唔到嚟，你估吓其餘同學會覺得大陸好先進，定係覺得好心寒？

一過羅湖已經成浸臭味
啲農民工踎晒喺度食煙
地又容容爛爛
唔明點解19年6月前咁多人去

嘩，怕唔怕黨會幫手照顧
去完隻豬會唔會唔見左

諗起上年成日有藍廢問「你地有無讀過歷史」就笑撚咗
就係有讀先反共呀on99

勾結外國勢力

有事學校錯
有功靠政府領導

笑撚死
食相差過過街老鼠

未搞反送中之前
啲後生仔去大灣區仲多過你啦楊潤雄
分分鐘每星期去一次

更加唔駛講你個澳洲仔

個腎都係

因為成班都冇撚腦

眼角膜
諗起以前聽羅湖口岸條深圳橋勁多拐子佬捉啲女仔賣去鄉村做老婆

Fail咪Fail囉
同操行一樣邊撚個大學會睇
痴撚著支那我就知肯定無好下場

佢搞得呢啲考察團 梗係做得最好個面比學生睇啦 唔係點洗你腦呀

根本返完啲細路仲反得勁
跟手又一兩件唔見咗, 過關俾人扣留

好心教育局就睇下心理書啦
越迫越反咁簡單既道理都唔識
唔

去過仲討厭

呢類團其實一直都有
同根同心之類

港共攪鳩教育嘅目標跟本唔係200萬人呢一代，係呢200萬人嘅後代

呢一代人佢已經放棄咗，諗住靠國安法+濫捕濫告+督灰文革+消滅選舉 全方位打壓

所以有仔女嘅，一係走，一係靠家庭教育+民間社會團結去抵抗

參與社運被點相—》番唔到支國—〉升唔到班

中學生都玩dq

啲學生好鐘意去呢啲交流團，學校包曬所有野，又可以同fd去

去之前先睇隔離支那GIF POST

「楊潤雄自從上任教育局長以來，屢被質疑子女讀國際學校及到海外升學。楊潤雄過去曾在電台節目坦承，兩名子女過去均就讀國際學校，但解釋因為他派往外地工作回來後，覺得香港教育制度較「複雜」，入讀國際學校是「方便適應」。」

因為覺得香港教育制度較「複雜」，而安排子女入讀國際學校的楊潤雄

因雄

即係無回鄉證既人就低分D?

劇本：
內部指引學校 不影響成績就要寫report
大部份學校嫌煩屈服
啲污糟水潑畀校方

你個女要對領導負責

傳中国教官跟百名女學生做愛

然後教育局對學校評分會計埋呢方面既合作度

垃圾教育，十幾年都當dse學生白老鼠

呢件垃圾，幾時外國制裁佢呀

唔去內地考察就跌落band 3做中中

下年有考DSE通識 都唔知用唔用多D時間溫呢科好

其實教師都好憎field trip

楊潤雄：

試俾人水過中國所謂嘅創科一次，了解咗中國人點做生意，以後有技術都益鬼佬唔益支那人

愈了解愈討厭呢個國家

之前DQ 老師都係拋個波畀學校，但個結果唔啱教育局心水就直接自己落手，所以都係一樣

平
多shopping mall
香港嘅去到爛

制裁名單幾時有佢份

唔去 >>>>F
去 >>>>> P

影響咪影響囉屌
到頭來咪又係考DSE
話知我年年考包尾
（唔好留班）

小學三年級都知小熊維尼無著褲